發現有個telegram真愛grp

400幾人到底有幾多真愛 入去執返一人一件

有一個係樓主

有禾

真

屌你百鳩幾日前呀大佬